我尼位愛國詩人，突然靈感爆發

愛香港，愛中國
香港一定要修例
修例就幫到香港
陳同佳要拉返去
免得十月出返黎
少女含冤仍彌留
通過條例以送行

星光燦爛耀香江
期待昔日的繁榮
日顯現代香港城
金融股市日日升
鐘樓處人丁添旺
見到這美景真好

原諒我文筆不好

提示：斜，直
我咁愛國，國家無可能拉我掛

唔咁曲會比人拉嫁

巴打好波

推

圈字遊戲

巴打明白了

有時間再寫多幾首讚下香港警察们儿及林奠领导

idea係好但唔夠高質，文采再好啲就可以send去啲愛國愛港group

中文得個5嘅我，求各位巴打絲打比D才思

僧侶之後又出左吟遊詩人呢個職業

愛搞事又唔負責
香港暴徒唔守法
掟磚必定係暴動
警察一定送佢終
政客唔敢出金鐘
推班後生出嚟衝
強烈支持修例！

星光燦爛耀香江
期待昔日的繁榮
日顯現代香港城
金融股市日日升
鐘樓處人丁添旺
見到這美景真好

屌我中文都係得5，但呢類標語十足十啲廢老會作嘅野

其實第二首我想將「日」改造「六/五」，但係唔知點作

第一首

傻閪

真係又斜又直又曲喎

想貼去d 五毛 fb page